天水圍警處要人 有2個小朋友貼連農場被補

7個警車軍裝捉人 屌你老母

推

黑警加人工係好合理既事？

721唔見你地咁多人？

push

屌

組織全民玩快閃！

200人天秀行緊去 幫推

天唔係放左人咩

有無圖

點解貼下紙會比人拉
發生咩事？

屌佢老味
完全癲撚晒了

屌呀 警察大曬？push

係咪都拉，嚇人唔敢再出

係唔係要人 即刻回程

天水圍人 去哂邊？

呢d要Fact check左先好 葵涌個頭散完水 呢邊又拉人

轉場救人

仲要人？

急要 天水圍人 快

完左，但好似話有2個人比捉～

要你老母，天秀散左

要人，去緊天耀狗屋，天水圍南人準備

支持中

要你老母，天秀狗已被趕！唔洗人

快

拉左喎？

屌 即刻要唔要 已經上咗車

推，有圖？

天秀散咗場啦 大家唔好再去天秀 去警處

去緊警署，唔係去天秀

塞爆761

推 去緊警處

幫手洗天水圍警署，唔好去錯

遍地開花
去天水圍救葵涌

有無拍到片

屌佢地今晚針對連儂牆？

大隊搭緊車黎

係咪要人

係咪要人？

去狗屋

收到 即到

Push!!!

要人要人

貼野比人拉？

又落閘

我訓緊教都落左去啦 你地呢！

放返隻狗返屋企即過黎

叫律師 快手

有無朋友仔識佢地 快通知612基金

Push

係咪要人，我剛回天水圍

真心人多都唔夠律師有用

coming

做乜9

唔好又去圍

出面仲圍緊 好快又送幾十個頭 叫都叫唔走

咩罪

叫律師好過啦

咁圍警署真係幫到兩個細佬咩 識佢既朋友比名律師去警署幫手仲好啦

到到到 要人

啱啱天秀係度，依家換完衫黎緊！

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

現場手足麻煩提提人唔好衝動

圍係無用架屌 呢兩個月仲唔明

出面葵涌已經十面埋伏 但係堆係門口班人仲係唔知

麻煩望下我上面留言 唔想再見到少人

黎緊

on99

警署又落閘on9

警署要人

搵到律師去未

我要報案

貼紙仔都拉

死黑警又大人, 屌哂佢地老母

有冇人有律師電話

Pishhhhhhhhhhhhhh

咩情況

推阿推阿

黑警死全家

有冇傳媒過黎直播

好撚多人

熟果兩個細路既快啲打去

W推

一個都唔可以救漏！

屌你老母

星火FB inbox
伍展邦律師 TG:@hksup wtsapp: 56902877 26081400
民權觀察法律支援(TG/SMS/wtsapp): 94632945

好似係

pish

轉狗屋啊

警署外聽到很多人叫開門

制造白色恐怖

屌

有冇人whatsapp send 畀佢地

全部同我嚟天水圍警署

p

推 有冇社工

Pish

嚟緊

啲狗都打遊擊呀？

黑9正事不做,南邊圍大把人捉

屌係咪on9架？貼連儂牆都拉？

幫推

推啊

#巴打資訊提供 #現場情況
據現場消息指，幫社工執垃圾 被中年男人指襲擊+刑事毀壞 果兩位小朋友，被控刑事毀壞，其中一名係天水圍警署，另一個係天水圍醫院，有社工。已有律師。大量人在天水圍警署聲援，天水圍警署再次落閘。

天水圍咩事

要有佢地全名俾律師幫手

依家黎

一見人少就即砌生豬肉

哇

痴撚線 啲死黑狗快啲仆街死

屌，咩事呀班黑警，係好撚得閒，成q日拉人

要拉既唔拉，唔應該拉既就拉晒，仲叫人要對你地班死黑警有信心？屌

狗車出入口

真係好x嬲

天水圍警署門口等

推比天水圍巴絲睇

追唔切,咩事？

留意情況，解左圍好走

有小朋友因為汁垃圾而比人拉

街坊數量多到企出馬路

出去噶朋友帶多幾把遮比身邊人，準備落雨。

現在好撚多人

而家咩環境

搵唔到直播

屌那媽

認住依條報假案既仆街廢老

聽立場講劉馬車黎左?

推！ ！

仆街

十幾分鐘就幾百人團住狗屋

開遮 私了條仆街啦

警察OT 老婆3P

傳媒記者都重要 要搞清楚件事

佢唔係係上面坐緊咩？

睇身型似休班狗

天水圍助理指揮官（好似係）：拉3個人出咗9部衝峰車
仲有香港警察政治中立

希望有記者去了解下

死黑警

推！

起佢全家底

各位好齊心

有冇記者黎緊呀

換白衫然後教仔

推推

推阿推上去

有冇師兄知咩輕鐵站落？ 去緊但唔熟路

推
be water gogogo

天耀

天耀輕鐵站

天耀站落

天耀 天水圍警署

天耀站

天耀輕

加油大家

你醒未？拉咗人呀，而家係狗屋要人呀

要人呀屌 現場暫時已有幾百至一千人

日廿開始多人

係咪天耀輕鐵站？過緊泥

落雨帶遮啊

係

推到全天水圍人都認得佢

係 落車就見到

屌啱啱覆錯人，sorry巴打，唔係覆你

好似落雨 記得帶遮

有冇記者會黎

相都冇張, 鬼知識唔識佢地

屌你老母死警犬

P牌問人拎相? 呢個AC對上活動係一年前 近一個月又突然復活?

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

會唔會有機會抽到個
有人影到入面有人帶頭盔

推,
死仆街廢老!

陪屋企中佬黎緊，等埋

頂你個肺想亂捉小朋友黎嚇

到底係邊兩個細路??

返緊 等等

屌佢老母廢中

住天富苑雅富閣
聽日唔該同我貼佢老味大頭 貼滿成個天水圍

各位一齊做嘢

即整出嚟貼佢老母

天水圍警署都俾人圍緊

推到天水圍有live

一聽到兩個細路俾人拉個刻已經衝緊過去啦啲人

依家點

去緊

熱狗有天水圍live!!!

有衝鋒車黎緊 圍天救葵

熱血公民有！

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

熱狗有天水圍live

仆街死喇

放工衝緊過嚟
咪撚蝦我地啲細路

輕鐵ing！

屌! on9!!
人都拉撚咗啦, 係五毛嘅話要相把撚咩？！
你估天水圍啲細路我識撚哂咩? 閪個呢兩個我識唔識

圍佢地都冇用架。。。
文宣應該係做野既時候。

推 天警又落閘

睇唔到

有冇元朗屯門嘅巴絲幫手睇住其他警署有無開始唔正常行動出車，驚天水圍民眾比人圍

熱狗直播

開始人多

無端端去天水圍做乜

過緊黎

晨早落咗，當陣時佢指現場有一百人所以落閘，但啲人望嚟望去都無一百條友啊個陣

好撚黑暗 藍屍幾時可以死撚晒

等騎開牛嘅巴打去啦 市區人唔洗入

痴撚線
捉哂全香港後生好容易
搵個休班警打完後生之後報假案，無證無據唔緊要，法庭覺得警察係可靠證人，信佢證供
罪成！

屌你老母！

我岩岩打左電話比民陣，
但係民陣個邊話有位李生都打左電話去，
如果你或者你嘅朋友係個位李生，麻煩你打返去民陣confirm一下
另外，民陣個邊想要返被捕個兩位嘅基本資料，以提供相關協助，麻煩哂！！

推呀！幾時有live

Facebook search 熱血公民

貼過連儂牆都畀人拉
乜嘢叫言論自由

有十幾個上撚左gear！

屌又有4架車想入黎
真係要記者呀

係咪堅要人？考慮緊葵芳過嚟支援

感謝！

黎緊嘅義士唔該帶埋口罩，有多嘅都帶埋黎 thx

唔好

後門有狗上gear

留力聽朝啦，天水圍多人

即係點
我企咗喺度好耐唔知幫到咩手

街坊look準備黎

天水圍即時

有架克警車走咗 有冇人記到車牌

狗上裝啊

貼牆都拉係咪傻撚左

真係要
停車場對定有人上左gear
西鐵站下面岩岩有幾間狗車

記者plsssss

到了

fb search屯元天自救grouo有live

住在老遠港島，只能幫推

要記者要記者
現場手足得口罩

而家落樓
巴絲要走既 天耀有N269 N969
係貴啲 負擔唔到可以搵我

屌 721班撚樣死哂去邊

推

-----------------------------------------------------------------

香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

是日笑話：拉3個細路用咗9架衝峰車

頂

貼到佢全天水圍都係

立場有記者去緊

放人啊屌你老母

找人搞事，高調拉人，這是新劇本嗎？
各位近期要小心落單

推，天水圍仲少人過葵涌 ?

現場後排全部開cam
今晚記者去曬葵芳 未必有人手

天水圍居民就出黎啦

一方有難 八方支援

記者哥哥姐姐pls 辛苦哂

插水真係玩撚哂
香港仲點住
佢唔鐘意就老屈你

天水圍狗屋越黎越多人

現場人記得開cam

dllm 班垃圾黑驚捉721白衫人又唔見咁快

推！要人

be water

721黑警死晒去邊

立場黎緊！

頭先喺葵芳live話有人去緊㗎啦
再等下

要人

所以我們要繼續堅持、繼續吸納更多支持者、繼續運用香港人的創意和靈活變通的特性走下去

絕不屈服

[url]
後門上左頭盔[/url]

嚟緊嚟緊

有得走好走啦真係。。。
點撚住呀仆街
如果出到街突然有休班警一拳打落人度之後報警屈人
之後警犬就即刻告
官就會話警察誠實可靠
罪成

黑警冚家剷

有冇手足喺附近

現場已經好多手足好多人

聽到話有其中一個細佬入左廠

過千手足

人唔怕多 蟻多嬲死象

天水圍都爆 唔洗等8月5已經各區開花
依家真係革命前夜 政府再多撥多次火 後果不堪設想

現場好多人
天水圍人快啲出嚟啦

Push!

香港警察 知法犯法

香港警察 正一垃圾

Push

搭緊車返嚟！

熱狗live話一個施襲者被告傷人同刑事遺壞
「施襲者」係個廢老？

果2個細路係執連儂比人撕走既紙 即係執垃圾
但有廢老搞事報案
而加掉撚轉比人charge刑毀

香港言論自由被沒收 淪為第三世界地區

兩個細路應該無事？ 有無前排巴絲

大量犬隻係屏欣苑正門

克警帶頭盔

天水圍人好波
好高質 一方有難 大家都出黎

小心犬隻上裝

係話9個衝峰車拉3個細路

未放人 錄緊口供

有人3分鐘之前講 西鐵站有8架狗車上緊裝備

又砌生豬肉

施襲者係指細路呀 另一個細路上左白車
唔知係廢老屈細路打佢定點

pushh

見葵芳咁。。。 我希望大家平安

聽人講係廢老屈細路打佢，而家好似有片

現場點，要人？

真係cls
下次藍絲打人用返同樣招數
話佢貼連儂牆d 黑警先會拉

多謝派口罩嗰位小姐 感激

要！

近先黎啦，已經好多街坊

屏欣苑正門，港鐵a出大量犬隻上裝備，可能想夾擊

我地街坊當行街！

今晚大家好water ！
Hit & run = work

相？

agger hit and run

Be water!

屌，一出正門成堆犬望住我，冇得影

影佢無犯法！

至少7至8架

而加黑社會唔比影
香港警察 知法犯法

兜停車場嗰邊出

停車場同後門車廠都可以入返屋企

問咗鄺仔果邊話有義務律師團協助同同事現場跟進緊，希望果幾個小朋友無事

我見到有十另架狗車
狗上緊裝
有狗揸長槍

大量係幾多

而家圍屯門就爽
成個大興基地啲人都出晒去支援

至少六部車

睇車啊手足

1

屈兩個細路去俾狗打，唔該見到既送返同樣既野俾佢

麻包袋ok?

ching fact checked係依個人？

屏欣苑有4架警車 有小部分上咗gear

推左先先

對面人數不斷增加, 齊gear 留守無謂 留力下水

正門咩事

小朋友兩個刑事毁壞，一個醫院有社工陪，一個警署

到左

貼野可以告咩頂多罰幾百

天水圍有無開Live呀？

天水圍依然需要你地每一位，出黎幫手

肯定係佢，當時球場內得佢，細路同狗

班狗關左球場閘成班街坊入唔到去

多謝！

Pish be water

收倒，我會放大佢，貼到成條街都係佢個撚樣

Hit and Run

好感動，真係越夜越多人，多謝你地每一位

現場嘅小心 屏欣苑有4架警車

叫佢出街小心d
最好full gear咁出
唔係怕佢橫屍街頭

Fb直播cm話有十幾個著黑/白衫企係天盛停車場天台

加油

告刑事毀壞？ 毀壞左d咩呀？ d貼紙呀？

係咪個廢老認係佢既財物先 ，係認就逐件逐件計先罰$1500/1件 （亂掉垃圾） 之後再證明係佢自己啦
佢唔認係財物既就無得告刑事毀壞啦 定義上只係「垃圾」
班狗識唔識野嫁

利申：白衫教既

引用樓上
小朋友兩個刑事毁壞，一個醫院有社工陪，一個警署

毀壞左咩先 講清楚 要係毀壞他人財物先叫刑事毀壞

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

仲要人！

其實香港真係好多人 唔計離島最少中西區都好似十幾萬
你每區抽五千街坊落去圍警總已經夠做

搵支laser射佢兩野 睇下有咩反應 警犬ge話會起晒鋼

消息指 : 1個小朋友告刑事毁壞, 1個告傷人
要FC

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗上緊裝備

痴撚線架

貼佢老母啦屌 淨係識恰細路 咁勇敢咁正義頭先唔落去狗屋到幫手解圍？

男人老狗玩小動作

CLS

當時天悅隧道(有片)
朋友send

到

天水圍 full gear接近
推俾現場準備

仲要唔要人

個到個個街ook落街

依加睇到了

Be water

一手資料
廢老動手先，搞到件事咁大鑊而家拍拍囉柚走咗去，比差佬放走咗

啲狗企係到7 笑撚死

貼連儂要被拘留？唔係事實嘅全部？

是日幻彩詠香江表演
多謝遠程手足大力支持

佢哋得勇無謀

back up 定俾當事人做證據
唔好俾黑驚切生豬肉

當事人send俾我
佢哋仲有片
呢度係其中一段

依家繼續要人定be water？

個四眼叔為咩事報警？

天水圍班傻閪又企定定鳩叫等狗黎

勁多白衫人係恩平院行緊去警署

廢佬藍絲打人一定要搞到佢周身蟻
有哂片 有哂證人

幫手推
手足一個不能少

開遮

已經有律師到咗幫佢哋，已容許保釋

佢有啲似黑警

條友好似住天富

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗已經上緊裝備
而家圍天水圍警署嘅小心 可能清場
已經有十架警車過緊去
需要大家轉達畀現場義士

報假案, 會唔會拉佢浪費警力?

條友係咪有病㗎！？
Jm9🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

完全喪心病狂

睇個樣咁猥瑣都知佢拎開綜緩叫雞

現場有人話見到周永勤之後走左

佢哋已保釋，出左嚟

涉嫌刑毀，普通毆打

痴撚線